奧海城入面啲地產狗幾時先肯死全家

痴撚線班人

同屋企人由3期行去1期 中間俾人截住問左廿次有多 唔知仲以為自己去左紅燈區

圓方啲地產狗都好煩 仲要又柒又盛

好想氹佢地上床

冇錢買佢地就會走

d保安仲要on99企係啲地產狗隔離唔理 一陣轉頭都仲係咁樣我就影低班19保安再cc埋封投訴信去投訴

狗也不屌 得啲中年地產狗

on9 仔，個場係邊個，而家邊個賣樓呀？

過主啦你

on9 仔，個場係邊個，而家個post邊個呀？

過主啦你

仲有愉景新城同埋美麗華都係 長期大量

爸爸都可以好正嘅
不過睇得出你真係好唔妥佢地

呢度個場就連仔嘅，你同我都只係一個用家

又再次莊閒不分

依家周街都係捐錢L,地產L果煩，煩q到呢

對 你岩

個個都想呃呃氹氹去搵錢

保安權力有限 啲mk仲惡過啲保安除左叫佢地行開啲仲可以點

我自己一個俾佢哋截住都無咩所謂 佢哋係要截我屋企人真係想拍扁佢地

保安搵個地方收埋自己唔好獻世喇 排排企睇住mk仔周圍截人好好玩咩

往事都有畫area依家連地下貼紙都唔痴，根本冇王管

根本依家就擺明求鳩期做樣擺幾個保安，擺明信和特登

但往往依類工先搵到錢，你老老實實邊搵到錢架